緊急！法律jj入

我有個朋友網上join左個減肥program
講明減唔到磅數會退款。最後真係唔成功
商家同意退款，但係好慢，我講十句佢先覆我一句，拖左成個禮拜，我話會報警佢先再應我，想問有無相關法律條例？重申：商家係同意退款，但係拖字訣

有心減肥真係唔好相信網上啲廣告
十個有十個都呃你錢
寧願自己做運動 控制飲食 戒甜！